又發夢見到你

我地好sweet好sweet

臭雞

已經冇了

醒咗就要面對現實

靜啦屌

屌佢老母

前日我都夢見左.. 不斷同自己講冇可能

瞓咗兩次都見到佢
醒了我卻還是閉著眼睛
只有這樣才能留住夢境

收嗲啦濛狗

I know that feel

好

分手後一分鐘